再po，希望多啲人睇到，前幾日去左旺角發夢嘅手足入嚟

小弟發夢嘅時候去過幾次前線，但因為真。唔舒服，所以有時都發夢去左中間位，但正正因為禁我發現左兩個好大嘅問題，就係啲障礙物丫

首先，我嗰日發夢行過，夢到成地都係𥖁頭，係多到連行到行唔到，仲要中間有條人鏈，基本上行翻彌敦道條路有得走，細街更加唔講。

另一個問題就係，當有人大叫有狗，所有人都走格唔透，只有我同幾個貌似係發過幾次夢嘅手足係度睇定啲先。

你地要放障礙物唔係一個問題，但唔該你地諗下前線嘅手足知唔知情，又諗下啲障礙物會唔會阻到自己，其他手足同前線人員，唔係一陣間真係變左跑衝警杯障礙賽丫大佬，最懷嘅情況真係發生左人踩人就真係含得撚

最後，唔該大家睇清楚，聽清楚係咪真係有狗先走，我明白大家會擔心發夢比狗咬到，但如果真係禁撚驚，都未FC到就開跑，我強烈建議你地諗下依個夢係咪真係啱你發。

大家要發夢嘅時候，不防諗下自己發咩夢會影響到其他人，我唔想再有手足因為啲on9野被狗咬或者受傷，我地已經有太多手足驚醒嘅時候有被狗咬嘅痕跡，再講多次，唔好再因為啲on9野令到手足受傷啦，我地唔輸得嫁香港人！